有無人玩果麻雀扭計骰？邊度有得賣？

玩果新品種水果？果欄有冇得賣？

可能有

樓主咪講左唔知囉

人地咪問緊邊度有得買

有冇人見過先

你贏
邊度買